[求解]盈富基金零成交量

根據 yahoo 財經
2016 年 8 月 2 日盈富基金成交量係零
有無人知咩原因?

同今個星期一一樣有大事發生

打風

IQ題